"Ja, houd haar vast."
In haar uiterste punt vertelde een instinct haar aan wie van hen zich moest wenden.
"Tootles," riep ze uit, "ik doe een beroep op je."
Was het niet raar?
Ze deed een beroep op Tootles, nogal de domste.
